Trump: 香港國安法若訂立, 美國將作出強烈反應

Idrees Ali = 路透社記者

Idrees Ali
@idreesali114
President Donald Trump, asked about China's move on Hong Kong, says if it happens U.S. will have a strong reaction.

12:42 AM · May 22, 2020

Trump

好朋友？ how? 賀電？

真男人

對比之下英國正一食屎狗

做D實質野 thx

日落了

新一輪star war

六四屠完城西方國家都強烈地回應過

Sir this way

佢講到咁, 即係話會做實質野

最驚佢到時選唔到

炸柒個長江三峽大壩佢啦 水淹佢老味七軍

唔好令香港人失望啊trump trump

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

Boris Johnson

當時西方比中共機會改過

而家全世界都知中共無珍惜機會

但GOP連唔連任到都係問題

民主人權法案，所有建制派同行會成員全部上表先

支那你千祈唔好縮呀

侵

強烈反應？？

起碼死返啲中共高層先叫做到嘢 thanks

中共最驚就係死

冇人死=冇人負到責

打柒大陸應該最有效

去Twitter 宣揚中國不可信，不尊重合約精神

請直接嚟

Sir this way !!!!!

此一時彼一時，當年西方國家幻想中國會隨住經濟發展有民主改革。依家已經無西方政府會信（民間左膠例外）

今日邊個ON9仔話國安法係比侵下台階

強烈抗議 嚴厲譴責？

香港人會為美軍引路
港女慰勞完，就指引美軍於各口岸北上

所以真係多謝今日呢個係Trump 唔係Obama

佢話同習已經唔係朋友
唔想再打電話比佢

要玩試膽遊戲了

班五毛呢？五毛死全家

強烈反應
打個電話俾雜總
喂契弟
大家都係搵錢姐 你咪撚搞咁多野啦

強烈祝賀

係, 阿侵從來講過算數, 起牆咁撚難佢都夾硬起到.

又考香港人耐性

從今日起，藍絲要正名為...

留名睇得個吹字

美軍而家文明好多, 唔會慰女

仲有, 好多港女係手足, 請尊重港女

Trump
偶像

英國話華為5G性價比高

中共今次應該會堅強硬
GPHONE 肥佬黎 陳太 果班真係好危
中台線已收皮 依家係講緊習大既面子問題 面子唔可以用錢計
估計即使老美制裁香港 中共都會硬食

大家依家己經要心理武裝 到時一旦老美真係出完招中共無事 唔好話無用 點都要準備長期作戰

唔好淨係講

天黑了...

強烈反應即係點 又加稅?

有得批鬥藍絲鬥紅

呢個真

勃起掛

推

震怒
英文會用Trump "slams" the national security law for Hong Kong

好想有生之年見到有人核平支那

Valkyries

香港人真係好撚慘
後底乸成日恰鳩我地
要靠阿媽嗰邊遠房親戚屌柒後底乸
成日俾後底乸打
依家仲話要立例唔准再揾遠房親戚講後底乸壞話
搞撚錯當我地係咩

大佬 等住你救命呀

嘴砲已射

打殘支共呀

爸爸我唔要做共奴啊.靠你啦

放心 只要我係度 佢一條毛髮都傷唔到你

講左好耐

奧巴馬會劃條紅線係羅湖關口然後解放軍衝哂過去跟住奧巴馬就會講第二樣野.....

condemn?

Sir This Way

This way, Sir.

英國奶共奶得好勁

點解美國唔直接用技術開放中國網絡

爹親娘親不及Donald Trump

佢自己都比個武肺搞到就死

如果係obama我哋應該死晒

大佬

侵侵

核平未

國安法唔係仲惡23條?
國安法係大包圍

今晚好撚多放負撚係度帶風向

侵侵爸爸救救香港

邊撚個嚟架仲以為侵侵自己tweet

係永夜

Idrees Ali = 路透社記者

侵侵其實係救佢啲子民先

美帝

前兩日已經話唔想再同佢講野
大佬個wuhan virus 搞到咁，膠都費事同你玩啦

求！

英國曬氣

做野啦屌

If you're going through hell, keep going.

- Winston Churchill

黎明前嘅黑夜，係至撚黑暗。

- 梁天琦

唉屌連任都成問題

個人黎講我係好唔鐘意trump
爛仔 亂黎 唔跟規矩
但正因為咁佢先治到中共依個爛仔
所以好慶幸美國人選咗佢
要連任呀唔該

咁睇嚟要準備打飛機同射精射到周圍都係

牙侵

補多個source:

咁講多數鳩up多

pin

侵侵please help

牙侵只會搞鳩支那攞著數，但唔似會幫香港手囉
咁多位做定準備犧牲啦

呢排奧巴馬=美國689

不愧連登係侵侵支持者大本營

又關佢咩事

Trump滅共路線

SIR

惡過，啲維權律師、微博尋釁滋事、潑習近平幅畫墨，乜柒都影響國家安全

玩咁大無著數
全部大陸高官+親戚都有美藉

等睇美國回應

佢講嘢幾時有鳩噏

溫馨提示
牙侵講嘢同女人一樣咁難捉摸
例如次次同支那講完啲好friendly嘅說話之後就突然大大力揸鳩甴近平春袋一下

所以大家唔需要有太大嘅感覺

Trump：好嬲好嬲

講聲香港當年踢佢一腳
侵侵到時真係主動幫我地咩？

點都好過唔出聲

如果香港係美國殖民地就好

睇下個日落帝國

支那快d立法啦，咪撚縮呀

佢好少對中共講得咁硬

GOD BLESS AMERICA

反應：派綠卡？

同我打撚死賤種垃圾渣滓支那狗

出兵屌喇

美金脫勾 美債唔承認 直接貿易戰45% 唔俾中國人賺美國錢

爹親娘親

用把口？
香港人可唔可以認清個事實
問下自己點解美國要幫你

sir 頂唔順了 this way

呢番說話係同手足講
平常心面對啦
到時有意外驚喜就係bonus；冇事發生都唔洗太失落

唔係幫
係要打埋香港

理想討論可以有咩反應？

港女都係手足嚟，尊重啲好冇

即刻向所有中國人派發綠卡

英國有陶輝，全英上下表示支持中共
最緊要香港地搵到錢，其他關我撚事

唔出兵就收皮
對我地係無撚意思

我係美國人啊Hi

希望侵可以好似蔡英文咁 對住支共做返場好戲連任

Ww3大戰未

第七艦隊

佢間唔使就咁講㗎啦，過一排又拖返手仔

Sir This Way!!!!

侵侵八月和你飛鄧寇克嗰時
都已經救過我哋一次

daddy

同日落國 形成強烈對比

唔使假設嘅，雨傘運動嗰時我地咪已經見過Obama個態度囉

美國人 : 好嬲好嬲

USA USA USA

你選到先啦

美方表示強列反對
中方表示不要干涉中國內政

一個美國總統咁重咁強硬語氣去幫香港警告中共 你地就話人口炮 我dllm 啦上面啲人

平常心

快啲啦 爸爸

HKSOS

快撚啲立

當初好似話中國已經想揾解放軍介入？

唔好跟車太貼
大家睇定先

真係好易中尋釁滋事

trump sir 連任左應該會瘋狂開支那波
望就望佢贏到拉登

聽左就黎一年

Trump係New Yorker, 本來就係異類, 美國既香港人

記得侵侵有條Tweet 講過

總統在離開白宮前向記者發表上述言論

真係會做嘢先好講

侵侵真係好硬

Trump trump

人權法生效日期11月27日
27號就立國安法
你覺得真係咁好彩兩個法案撞日期

所以抵個肥佬首相中肺炎

牙侵不嬲係警告王...

聽仕先
有實際行動先再講

Sir this way!

在大選前以文宣，用現在的時勢結合美國本土情況來connect美國人吧

*住

遠水 近火

直頭dklm la , 來生只做美國人

佢警告完你唔聽 佢係真係會做丫阿哥 你睇下伊朗政府

牙侵出twitter先信

Strong reaction 好，
但唔好deal with 佢地

路透社都唔信?

習近平個女好快做人質

唔好太大期望啦...佢講完唔做既例子仲多

侵侵 不過係做先好 唔好齋講

佢又等唔到一年後拜登上場先玩國安法

講到呢樣
伊朗同委內瑞拉到而家都仲未有任何改變
只能夠講光復香港嘅路程會係超漫長

果10年間經濟科技制裁其實唔係講笑
係突然有左膠比佢入世貿佢先發達

如果再黎一次64後既制裁
唔支爆都難
你估真係食1年草咩

你係做得出先好
成個世界睇緊你台戲呀屌你老母trump

以追究播毒責任為誘因，支持制裁中國，索取賠償

由貿易戰到依加佢有邊次係得個講字
人地依加真係開始緊滅共產黨仲當人玩泥沙鳩up

唔好得過講字。我唔信
斷左關係法先

自己香港人都要立即 強烈回應 人哋先安心做野 香港人28號前一定要比回應中共

蘋果都出左新聞喇

強烈反應個意思可能係保障自己國家利益，例如命令所有投資銀行搬走

侵侵要做實事呀

我覺得Macron 同 Merkel會信

Please... save us..

咁伊朗係被制裁緊丫嘛 經濟係差左喎 無可否認

This way, Sir!

泛民忙了，又要搵人去游說美國佬唔好取消獨立關稅區，有險可守，法治never die

...... 果個係佢國家既野
我地算老幾
聽條廢老由朝講撚到晚
連條撚屌人權法 都係麥撚都做唔到
睇佢打口水戰 睇到我成面口水

咪係 話佢係口炮啲人都唔知係咩人 肯定無跟開國際線

唔好似強烈譴責

瘋狂J

1:02:05
記者係問Cracking down on Hong Kong
大家聽楚Trump 係講
"I don't know what it is, because nobody knows yet. If it happens we will address that issue very strongly."

Trump 係唔知國安法嘅

有幾強烈反應呢

希望有啲意義。。

多謝侵爸

侵侵一定要幫香港

留名睇支那回應

冇人會想主動開核戰丫 阿哥 依家兩邊都唔想 所以咪鬥口炮囉

我都覺得係咁
佢話強烈反應可能係保自己國家

日落國呢d垃圾收檔啦真係 係得肥彭有情有義出聲

鬥黃 thanks

講完又點又唔係幫到你手 香港人唔好ff 咁多

Trump: 強烈譴責

到今時今日都仲信trump

侵 多謝你出聲

sir this way

獨立關稅區係泛民同共和黨議員主張建立

中共當年強烈反對

條尼哥去食屎
扮撚晒斯文創新
但係瀨共狗一隻
假腥腥枱底收錢

退左任仲唔收皮 真撚係689 咁。

o
希望美國人都識路，繼續投trump. .都好撚多美豬左膠豬西

侵侵，求求你

食屎啦美國佬 食左花生成年 啲手足死嘅死 坐監嘅坐監 你地除左打幾下咀炮 做過啲乜？？！！！

講咗唔做
咪又俾位拜登入
為咗選票點都要做嘢啦佢

死到臨頭仲喺計

強烈遣責下？

Boris Johnson密謀London取代香港幫中國做白手套

侵侵真係做野先算啦

push

老實講 成日有人想spin 冇用
究竟知唔知27號除咗國安法 仲有咩

美國如果講到咁都唔大力還拖，以後無國家會怕美國

聽住先啦

真係屌英國老母屌到佢西都反 奶奶奶 奶共奶到雪雪聲

係訂立咗先強烈反應 唔係警告佢唔好訂立
大家唔好過分樂觀

524見

仲有luke de pulford

之後，就冇之後了

係咪都立法
最緊要反應強烈 實際行動呀！

人哋老馮幫我哋咩

evil communist axis power

仲有benedict rogers 但兩位都冇權

MP carmichael 好有心，但佢係小黨lib dem 做唔到d 咩

美國係咪要取消香港關係法
攬炒啦 失業率準備直線上升吧

依家再全球制裁嘅話支那真係可以種定草都得仲要有埋支那肺炎條數未找

光復之日一定燒BNO

李柱銘果啲有幫手遊說畀支那入世貿。

係真先好
咁樣攬炒先有價值

大中華膠

立完條惡法都唔制裁支那真係收得皮

留名睇美軍出招

唔係trump出喎

trump trump help us pls

侵係反戰派

= 佢開戰就係直接射飛彈 自己軍隊一條毛都無少

唔好得個吹啊

信住一半先

同時間 人民幣的確係香 睇下班歐豬

所以trump 依家咪打緊科技戰囉 半導體供應鏈

唔係潑你冷水 但唔好打晒飛機佢一定會做

全部潛艇一齊上

trump can help

真係希望美國今次幫幫手

應該歐美成班大佬商討緊點做

好過無反應
最驚佢講埋晒啲：
「I think they will fxxking work that out」

支那果陣入wto 樣樣都話好

快點

肺炎呢單嘢，民間唔知可唔可以對政府施壓

侵侵已經係我地最後希望

樣樣冇做都過到骨

Xi my fd

我知 但佢唔做就真係唔洗連任總統... 睇下黎緊佢會再點回應啦

好想再俾肥彭管香港

sir

唔好氹我呀

撤僑啦

幫下我地啦老美，我地真係頂唔撚住啦

希望真係做嘢

中國係比香港更大嘅敵人
唔好話幫我哋
Trump從來都係借我哋橋搞鳩中國
敵人嘅敵人就係朋友

大陸攻台，kick off打仗please

有Twitter 嘅快啲retweet

支持快啲立法

使唔使買定多啲花生？

we shall never surrender

果陣成日吹自己發展中國家

去到近幾年 一帶一路 玩出火了 玩到個心雄晒

其實支那人 肯認衰仔 扮下可憐

果d打壓法輪功 買賣器官 集中營根本無人理

對Trump 唔好咁大希望
有當然好
無都要靠自己

上天佑侵侵連任

希望唔係口交啦
今鋪支共真係開大技

[反抗]而家係谷恆文宣籌備真正大三罷既唯一時機

我地要向美國表明取消關係法嘅香港依然係香港嘅朋友需要美國幫助民主化，而呼籲美國唔好將香港當成中國一樣一齊敵對埋

轉:

幫推唔好懶，Twitter 鍵盤戰士要人：
美國議員

歐洲議員

外媒：

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

侵做野一定又會比班左膠大愛人士搞同阻

其實未算大技
支共仲有更多仆街嘢未做
依家先慢慢步入黑暗

對中國實施斬首行動啦

希望唔好得個講字啦 頂唔順喇

自己都未搞得掂啦
學人管其他國家既野
習大大萬歲

咁咪好
撤資

唔好再撚我啦sir

9upper

國歌法

知道左detail 會更加憤怒

如果美國放棄埋香港, 台灣就更加危險

Push

派軍啦，唔好得個講字！sir

係先好講

咩反應？扯旗？到依家仲覺得美國會幫手 咪搞笑啦

北京啦直接d

哦

侵 please help us

Sir, this way!

不可只靠等

而家傳係佢直接頌佈生效、唔經立法會

班大陸佬鬼識寫普通法法律咩
出到嚟人唔似人鬼唔似鬼

唔好令香港人失望啊trump

北京唔夠上海個長江三峽大壩勁 一炸個水壩 成個上海好似陸沉咁 中國就算打贏 你個經濟重鎮咁嘅貓樣 都唔洗旨意有得繼續玩

尊重啦賤人

我都唔撚明
點解會有個咁既bug
諗到D咩新野annex咪搞掂晒囉

呢家D新聞佬幾好野
牙TRUMP咩事都唔知 就寫到
U.S. President Donald Trump said on Thursday the United States would react strongly if China follows through on plans to impose new national security legislation on Hong Kong after last year’s often violent pro-democracy unrest

北京打雜種+中南海高層嘛
成個中共啲人喺晒果到

係機會啦 普普 打柒佢啦等啊？ 你派美軍黎 我帶路
打完支那兵 帶你地上東莞叫霸王雞

一物治一物
癲佬先治到變態佬

台灣就幫硬啦，香港就未必

的確唔駛咁大感覺，
美國反中愈嚟愈激烈係必然嘅事，但佢唔會係你今日講完聽日就制裁，
剩係個人權法都搞咗成年。
過程一定好長，但香港人捱落去美國嘅制裁一定會到

仲信佢？

不過上海水壩爆 沖走幾千萬支那人 好似有隻雀仔跌落水 被水沖去 係咪爽好多先 當然直接北京可以一網打盡班鄉下佬 btw 香港人最憎個啲 都係香港 其實派啲美軍黎 啡低啲差佬 狗官 藍絲 都已經好開心

打個尿震

中英聯合聲明
收返香港？
收皮啦日落帝國

唔明點解仲有人打飛機信美國醒下喇你班7頭

佢意思係唔知國安法實質係點？
呢樣野事實上我地而家都唔知

SIR THIS WAY

睇下邊個大膽d

美國唔會為香港出兵, 最多唔會制裁中國.

*只會

佢咁講即係唔理我地

你應該由你條片既1:01:55開始聽.
記者問Trump時, 已經講明中共要將國安法 "national security law"套用在香港. 所以Trump絕對知道記者係問緊香港國安法.

Trump話" nobody knows yet. "係客觀陳述, 因為中共未正式公布國安法詳細內容.

一句講哂, 路透社無報fake news.

你應該由條片既1:01:55開始聽.
記者問Trump時, 已經講明中共要將國安法 "national security law"套用在香港. 所以Trump絕對知道記者係問緊香港國安法.

Trump話" nobody knows yet. "係客觀陳述, 因為中共未正式公布國安法詳細內容.

一句講哂, 路透社無報fake news.

次次講完就算

中共做嘢點都留一手俾自己
但又會咁好笑一直都唔做而家先做

岩呀 咁香港咪撤底收皮囉 我覺得好好

咁都要留個假象等人以為真係自治既
但點知佢地自己冇耐性先

不要再幻想吧 都已經一年

做咗野先講啦

其實中共都預你制裁，但你制得嚟又要過國會又要過白左同民意
加上侵得番幾個月，係咪真係制裁到都成疑問

trump

講真trump 點會唔知
Rubio今朝已經做暗示咗
嗰時香港人連發生咩事都唔知

Rubio係收風器

agree

係，我聽漏咗

之前有張Help us 相好深刻

sir,this way

所以Trump今次真係準備黎料

一直都做左唔少野

佢話唔知國安法實際係點姐
我地都唔知啦

未必幫香港
但中美關係急速惡化係事實

呢個情況下其實信同唔信都已經冇關係
信又死唔信又死
信咗就死之前開心一下

trump trump救地球

講野突然咁正常既呢個page

收皮啦侵 強烈反應？

好似連登仔咁講句好嬲？話同Xi絕交？

國安法都來左 都唔敢打開口牌話取消獨立關稅區 就知美國根本唔會取消

連講都唔敢講 我係Xi見到就即刻推國安

最多咪加下關稅當做左野 有香港回血劍怕咩

無撚用

希望唔撚係打咀砲

唔撚洗期待侵侵會做啲咩 頂多嘴下炮

有危就有機
好認同

侵搞緊obamagate查條垃圾

上帝之子

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

西方文化根本唔應該屌鳩人做得慢
係要多謝先，然後話期待佢做多啲強硬啲

大部分香港人只係識速食文化

人權法一早講咗180日之內出 report

和理非驚肺炎多啲定以後無得ig 抗爭多啲？
524出嚟啦

老實話美帝到目前為止仍然口交中

除咗靠trump/美國之外 我真係諗唔到可以做咩
Sorry for 灰機撚但真係好無助

我地要公正和平理性非暴力先幫香港贏民意

多謝trump

唔推正一狗「行動POST」

佢仲諗緊點樣說話美國俾佢用華為

屌你支那狗，美國口交兩句打曬飛機，正一畜生

Strong reaction
Congratulations to xi?

成句睇
係 because nobody knows yet

佢係話
「我唔清楚份野係點，因為詳細未出無人知...」

p.s. 其實你知唔知 國安法根本未出details...

President Trump, please liberate Hong Kong

你係咪唔撚識英文

唔知details 姐
但只係咁pop up一句
冇乜討論價值

但全面cold war 一定到
中共自插香港黎做籌碼

真係似唔識

癈柴，rubbish

佢弱智 唔係唔識英文

競選時的承諾一一實現,好撚顛

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

美軍來了

唔好咁開心住
冇人預測到trump下一步會做咩
說好的武肺證據到依家都冇

美國唔 Care 香港人同地, 但 Care 佢係香港嘅利益。目標一定要指住係香港公平同安全嘅環境。有國家安全法，點 Trade？在港僑民點安全？

琴日美國先講 Stand with Australia，係咪好熟？當初佢哋都講 Stand with Hong Kong。人哋睇得起你先咁講，Stand with 就係有需要時 Back you up 頂住，同香港人講嘅幫係唔同層次。

只要頂住，努力成為兩國嘅棋子，就自然會安全。台灣都咁樣生活咗幾十年。中共要香港就要網絡開放，所以有咩影低放上網，要嘅時候先 Login。將來大審判日留證。

侵侵真係令到美國好強大

強烈譴責？

點解唔等China joe上位先搞國安法
而家咁心急俾侵仔做野

咩action? 17倍音速射核彈？

就係搞到就死仲唔有仇報仇

佢諗住做戰時總統

China is a tremendous country, devoted to fight terrorism. Xi is my good friend, I am happy to see him protecting Hong Kong

侵侵撚緊狗喎咁都聽唔明？

香港國安法若訂立, 大師兄將會嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡⋯⋯

689 提到 monkey, 我醒起港外資真係唔會即撤。Monkey 禁聲但冇天朝的假野，就一樣企穩國際舞台。

有人以為 鬼佬講I don't know真係I don't know

連登真係同溫層，個個幻想八國聯軍
事實係，武肺一過，各國政府要爭取盡快經濟復甦，會更向錢看，中國影響力會更大。

希望唔係口交

奶共日落帝國

呢句說話調轉解讀：
國安法唔立美國唔會有好大行動
嗰啲咩警暴濫捕唔得閒理

所以香港人其實係沒民主意識
對國際政治0意識

現時其實係有利
香港成為病毒轉口港 已經夠trump暫停特殊地位

日落國家屌呀

無錯，之前講嘢反而會就住就住

我的國又強了

成日得把口，佢做過啲咩？

我問過一個美國網友，佢話揀Trump,因為Trump喺武肺前經濟搞得好，覺得Biden唔得同埋孌童
不過大多數美國人點諗我就唔知喇

大選緊，侵侵有得打民主自由牌

中共吹風話Trump Trump會輸，我覺得佢哋太天真，就好似蘋果對中共嘅小道消息好多時都唔準確一樣

中國或成最大贏家

香港有好多美國利益
美軍要保護保國家利益啊

一個

笑死

china joe 而家民調領先11%

希望睇到特區護照變垃圾

疆屍account

當年就係靠香港突破制裁
先唔洗亡黨

其實唔止香港比人洽到上頭
美國講明唔可以，美國一讓會有比人踩上心口o既感覺

仲有 香港同美國嘅民主黨都會戇鳩鳩咁相信

侵咁快回應真係好大反應

尋晚美國對支那份報告先精彩

直認過去幾十年對華政策錯曬

白宮提交中國策略報告 承認過去數十年對華政策錯誤

德國先係西方國家最奶共

法國反而相對好少少

全部得把口

侵係至好，成日彈出彈入

又尻噏

垃圾英國狗冇出過聲

支持，唔止要強烈仲要激烈啲回應

仲有 MP Tom Tugendhat
佢一直幫香港人爭取bno平權

一直在關注
#YNWA

入嚟為咗睇呢張圖

信侵，係得佢up完會做

講左成年 制裁未

鳩up王

美帝話兩會後會出制裁報告

Donald trump: 話最強烈嘅反應就係我講呢句最強烈反應啦

Trump最多都係經濟上攪中國，取消香港關稅地位 。係吾會出兵。吾好有咩期望。習總可能諗好左後手，鎖國，加埋香港

咪又係嬲
你慌會打仗咩

咪唔撚再提日落國！

In Trump爺 we trust

呢條友，成日都轉駄，仲會有人對佢有期望？

取消香港關係法

香港國安法立左之後, 應該會取消

收皮啦
維吾爾族人咁，外國做過啲咩
唔係到依架仲信佢呀?
佢自身難保啦，下屆9成輸

取消獨立關稅區取消關係法gogogo

你老母生左你e隻畜生？ 係呀

廢侵係咪等到自己落台先捨得出手

Sir this way! come come

口交trump

我係Trump就玩盡d, 用黎轉移視線，加強自己既正義形象

平時都係國務卿出聲 呢次侵自己出聲睇黎係認真

加關稅
岩岩先出左新聞
首階段貿易協議有良好進展

取消香港關係法啦

Department of State
@StateDept

.@SecPompeo: Our decision on whether or not to certify Hong Kong as having “a high degree of autonomy” from China is still pending. We’re closely watching what’s going on there.

美國應該唔會為左香港打熱戰
但取消獨立關稅區基本上完全係可行

傻鳩連燈仔又拎trump d廢up打飛機
強烈反應咋 可以係講幾句 可以係出聲名乜都得
真係想幫既就直接好似中美貿易戰咁加個條件落去
講到明會制裁乜野啦

中共都睇穿你老美得個up字 所以咪繼續加速速化囉
原來根本係香港問題上 美國係無底線

當年回應左D咩？

係咪炸尻我地

臭黑馬正一廢瀨星

呢個唔洗炸遲早都冧

PIN蘋果啦樓豬

爸爸

俾侵侵進行選舉工程嘅機會黎喇

又唔好咁講 起咗好多年 而家只係間中有裂縫 好快就補返
炸都係必須嘅

其實可以射完咪話唔小心囉，話技術落後，定位導航唔夠準
係睇夠唔夠無恥咋嘛，愈唔要面愈無敵

How strong is it

來了我帶路

香港對美國黎講有好重要經貿同戰略地位。
變成一國一制俾公安亂拉人，監控Internet。
老Trump緊係唔制

斬首行動ok?

打得未呀你老味，就嚟變美國牙爽喇

Trump平民主義既代表

明教授分析，習近平要做啲嘢挽回勢力，但手上冇咩好橋，其中一個可用嘅手段係高壓控制香港，等大家以為佢要鎮壓香港，就要反過來求佢唔好咁做。

明教授之前都講過中共最鐘意以進為退，將虛牌當實牌打，例如放風會出解放軍坦克車對付香港，其實佢唔會真係咁樣做，但借此可獲得談判籌碼

好難
中共將衰野講到出口, 通常好難收番

錯
詳細可睇明居正分析

twitter la

去聽下先

可以YouTube 睇年代
有興趣就課金買報告

正常係咁 但中共係唔撚正常 成班自私精 事情總會有意外發展

講到中國真係無限金錢咁
中國連公務員都要"以劵代薪"既時候,邊有咁易

今晚睇下點強強強強強烈回應